想入黨搵食

好撚窮
諗諗吓不如加入共黨呃飯食
見身邊有啲朋友明明一事無成戇撚鳩鳩
入黨之後就即刻撈到風山水起
又九萬幾個title
乜乜委員會主席呀幹事呀咁
有冇過來人講下入黨係咪真係咁好搵
同埋中間洗咗幾多錢買位？

同問 身邊有黨員
如果有機會俾我奶共有層樓都好

要交會費兼冇得退黨

有無樓先, 有就唔怕啦

事實
香港人對香港人
仲差過大陸人對香港人
唔明點解反中
反完咪又俾香港本地人恰返自己
不如join大陸人

首先你要放棄香港戶籍，讀緊書既可以返中国讀大學，入共青團再入黨/ 做緊野既揾2個黨員推薦你，之後上 training 考試入黨

巴打有窿路？我都想入

先買高鐵車飛先，之後唔駛我教啦

大陸人好多人對共產黨只係敢怒不敢言
反而班鳩官同建制柒頭為少少利益打壓港人
如果香港人俾中共踩到上心口都唔反抗
要悶聲發大財嘅不如直接返上大陸住啦

我都搵緊路入去